\begin{fichacatalografica}
	\vspace*{\fill}					% Posição vertical
	\hrule							% Linha horizontal
	\begin{center}					% Minipage Centralizado
	\begin{minipage}[c]{12.5cm}		% Largura

	\imprimirautorunico

	\hspace{0.5cm} \imprimirtitulo\,/\,Eduardo Vital [et al.]. -- \imprimirdata.

	\hspace{0.5cm} \pageref{LastPage} p. : il. (algumas color.) ; 30 cm.\\

	\hspace{0.5cm} \imprimirorientadorRotulo~\imprimirorientador\\

	\hspace{0.5cm}
	\parbox[t]{\textwidth}{\imprimirtipotrabalho~--~\imprimirinstituicao, \imprimirlocal, \imprimirdata.}\\\\

	\hspace{0.5cm}
		1. \imprimirpalavrachaveum.
		2. \imprimirpalavrachavedois.
		3. \imprimirpalavrachavetres.
		I. Vital, Eduardo.
		II. Costa, Flávio.
		III. Severo, Lucas.
		IV. Oliveira, Nicolas
		V. Henrique, Victor.
		V. \imprimirorientador.
		VI. Universidade de Brasília.
		VII. Faculdade UnB Gama.
		VIII. \imprimirtitulo.\\
	\end{minipage}
	\end{center}
	\hrule
\end{fichacatalografica}
